你地出街食飯多數俾多幾錢貼士？

我多數俾多10%左右，張單3000就放低多300，有時見人放低廿蚊就算真係好似俾乞衣咁

屌你waiter開post呃tips

Waitress

巴打好有錢

廢事當人乞衣 一般都唔比

傻撚咗？閪口閪面唔斟水仲想呃tips？

0

學bomba試水溫?

巴打住邊？

有加一既一毫子都唔比

見到樓主個名已經冇討論空間

加左1俾乜撚嘢

加左一俾乜春

加左一仲想tips?

樓主無改錯名

on9 咪強制性加撚左一囉
點解仲要俾
我一毫都拎返

雖然加一唔係落待應袋 但係香港依家又真係無邊個會俾tips

樓豬做飲食

兩蚊銀丟落地下

最少比15%
差既比12%
好撚正既比25都試過

利申 SFJJ

簽卡唔使煩

1

2

樓主個名